外電指中共擬以近日低價購入3000萬噸農產品 以履行中美貿易協議

外電指中國擬購逾3000萬噸農產品大部分美國進口
23.04.2020 16:18

外電引述消息指，中國準備購買超過3000萬噸農產品，以補充國家儲備，當中大部分由美國進口，以履行中美首階段貿易協議中，中方購買更多美國農產品的承諾。

報道引述消息人士指，近日商品價格相當低，現在正是增加儲備的大好時機，中國打算購買大約1000萬噸大豆、2000萬噸玉米、100萬噸棉花，以防疫情造成供應鏈中斷。

贏國又贏

買曬美國貨，美國人冇得食就要死
我黨又贏